多看大奶與做愛不是罪，有助男人更長壽

男人常看大奶與做愛或許不是業障或罪過，這可能是幫助男人活得更長壽的法寶之一。據美國《每日醫學》報導，一份發表在《內科醫學誌》(Archives of Internal Medicine)的研究報告指出，男人盯著大奶看就會有正面思考，進而對健康有所幫助，看可愛動物也會有相同效果。

此外，做愛也對長壽有幫助，因為科學研究顯示，做愛可以降低50%死亡率，如果有更多的高潮，平均可以比一般人多活3~8年。

另外，男人若結婚、生小孩、具有照顧家族責任感，以及當爸爸後的發福，都可以讓男人活得更長壽。（施旖婕／綜合外電報導）

有圖，篇文又正面

41J講得好